唔識用meta trader 5 買賣貨幣

最近想用meta trader 5 將美金轉返做港紙
但我唔明佢個具體操作係點
例如我想將US$200 轉返港幣 leverage 唔理佢set 1:1
想請問實際上volume 個到係點set?
同埋market execution 係咪要就返香港時間先trade 到？
Sorry 我知我問既問題好蠢 貼返 j 圖如下：

唔好玩

你問得呢句就知你完全唔適合

真係落場隨時破產收場

交左幾豪子學費 原來我唔洗經mt5 已經做到我想做既野
其實我只係想經IC markets 避開PayPal 個閪匯率 唔係想賺profits
btw 唔該你 成功轉到了